我想問呢隻係咪木蝨黎？

上床前見到七隻死屍，都幾撚大隻下
想知係咪木蝨黎，定抑或係其他蟲？

係咪已經中撚左招

深夜無人幫手

你係咪掂過啲agisb7/!)73).6)2!&

講乜

唔似係 你揭開床鋪睇下

唔係
無睇錯應該係臭屁「辣」幼蟲黎
樓主最好睇下隻成蟲係邊到生左蛋

點解好似勁大隻？

樓主準備搬屋啦

唔似

肯定唔係
2年前中過一次成間房既家私全部掉哂

木蝨打死佢會爆漿好臭
利申，比木蝨折磨緊第5個月

唔似喎

6年前中過一次招，直接搬屋

屌，都閂曬窗都走到入黎

巴打可以買支千赤士玩, 係床邊度, d 木蝨會經過既地方薄薄地咁搽一層

thx 巴打

唔係蝨

肯定係啦，屌，原來係d 衫